BYW2.0正到仆街

各位師兄點睇呢對
Design真係勁正又有天足
仲有Lavine都著咗打波
又睇得又打得真係超正

我有對byw x著好舒服
byw x 2螢光綠依隻色一般
如果買都係上
amazon訂對全黑or藍色好過
不過對鞋個個都話縛鞋帶好易鬆
始終依對boost點都好過Ls